{
  "Restart CandyPack Server": "重启 CandyPack 服务器",
  "Login to CandyPack Server": "登录 CandyPack 服务器",
  "Status": "状态",
  "Starting CandyPack Server...": "正在启动 CandyPack 服务器...",
  "Uptime": "运行时间",
  "Running": "运行中",
  "Auth": "认证",
  "Online": "在线",
  "%s Services": "%s 个服务",
  "Not logged in": "未登录",
  "Login on %s to manage all your server operations.": "在 %s 上登录以管理您的所有服务器操作。",
  "Start a CandyPack Service": "启动 CandyPack 服务",
  "Create a new Website": "创建新网站",
  "Delete a website": "删除网站",
  "List all CandyPack Services": "列出所有 CandyPack 服务",
  "List all CandyPack Websites": "列出所有 CandyPack 网站",
  "Websites": "网站",
  "Services": "服务",
  "Website %s doesn't have index.js file.": "网站 %s 没有 index.js 文件。",
  "Monitor Website or Service": "监控网站或服务",
  "Offline": "离线",
  "Restarting CandyPack Server...": "正在重启 CandyPack 服务器...",
  "Define your server to your CandyPack account": "将您的服务器定义到您的 CandyPack 帐户",
  "Insert Domain (example.com): ": "输入域名 (example.com): ",
  "Commands:": "命令:",
  "Create a new Subdomain": "创建新子域",
  "List all available commands": "列出所有可用命令",
  "Website Management": "网站管理",
  "Help": "帮助",
  "Add a new subdomain": "添加新子域",
  "WEBSITE MANAGEMENT": "网站管理",
  "HELP": "帮助",
  "Debug CandyPack Server": "调试 CandyPack 服务器",
  "Add a new Service": "添加新服务",
  "Domains": "域名",
  "Service %s added.": "服务 %s 已添加。",
  "Name": "名称",
  "Active": "活跃",
  "Errored": "出错",
  "Create a new mail account": "创建新邮件帐户",
  "Delete a mail account": "删除邮件帐户",
  "List all domain mail accounts": "列出所有域邮件帐户",
  "Change mail account password": "更改邮件帐户密码",
  "Renew SSL certificate for a domain": "续订域的 SSL 证书",
  "List all domain subdomains": "列出所有域子域",
  "'%s' is not a valid command.": "'%s' 不是有效命令。",
  "List all websites": "列出所有网站",
  "No websites found.": "未找到网站。",
  "Service %s is not running.": "服务 %s 未运行。",
  "Service %s not found.": "未找到服务 %s。",
  "Enter the path to the website (%s): ": "输入网站路径 (%s): ",
  "Website %s created.": "网站 %s 已创建。",
  "Websites:": "网站:",
  "Website %s deleted.": "网站 %s 已删除。",
  "Invalid domain.": "无效的域名。",
  "Website %s1 created at %s2.": "网站 %s1 已创建于 %s2。",
  "Enter the domain name: ": "输入域名: ",
  "Modules": "模块",
  "Logs": "日志",
  "Navigate": "导航",
  "Select": "选择",
  "Exit": "退出",
  "Website %s already exists.": "网站 %s 已存在。",
  "Website %s not found.": "未找到网站 %s。",
  "Create a new website": "创建新网站",
  "Setting up domain %s...": "正在设置域名 %s...",
  "Domain %s set.": "域名 %s 已设置。",
  "Setting up website files for %s...": "正在设置网站文件 %s...",
  "Website files for %s set.": "网站文件 %s 已设置。",
  "Setting up DNS records for %s...": "正在设置 DNS 记录 %s...",
  "DNS records for %s set.": "DNS 记录 %s 已设置。",
  "Setting up SSL certificate for %s...": "正在设置 SSL 证书 %s...",
  "SSL certificate for domain %s renewed successfully.": "域名 %s 的 SSL 证书已成功续订。",
  "Subdomain %s1 created successfully for domain %s2.": "子域名 %s1 已成功创建，属于域名 %s2。",
  "Invalid subdomain name.": "无效的子域名。",
  "Subdomain %s1 deleted successfully from domain %s2.": "子域名 %s1 已成功从域名 %s2 中删除。"
}
